睇個樣倫敦一哥之位都非熱刺莫屬

其他全部都是辣殺